---
layout: bibliographie
title: "Bibliographie critique"
resume: "Bibliographie critique à imprimer réalisée dans le cadre du séminaire collectif de doctorat de Benoît Melançon, Université de Montréal, 2019.

Style bibliographique utilisé : Université de Montréal - APA (French - Canada) (source : https://www.zotero.org/styles?q=id%3Auniversite-de-montreal-apa)."
---
{% bibliography --file bibliographie.bib %}

### À propos de cette bibliographie
Bibliographie créée avec les composants suivants : Markdown, Zotero, Git, Jekyll, jekyll-microtypo, jekyll-scholar, paged.js, GitLab et GitLab Pages.
Si vous lisez la version imprimée, vous pouvez découvrir la version en ligne : [https://antoinentl.gitlab.io/bibliographie-critique](https://antoinentl.gitlab.io/bibliographie-critique).
Code source : [https://gitlab.com/antoinentl/bibliographie-critique/](https://gitlab.com/antoinentl/bibliographie-critique/).

CC BY-SA – Antoine Fauchié – antoine.fauchie@umontreal.ca – [https://www.quaternum.net](https://www.quaternum.net)
